%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Twenty Seconds Resume/CV
% LaTeX Template
% Version 1.1 (8/1/17)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Carmine Spagnuolo (cspagnuolo@unisa.it) with major modifications by 
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[letterpaper]{twentysecondcv} % a4paper for A4

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 PERSONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

% If you don't need one or more of the below, just remove the content leaving the command, e.g. \cvnumberphone{}

\profilepic{index.jpeg} % Profile picture

\cvname{Diego Fernando Jaramillo N\'u\~nez} % Your name
\cvjobtitle{Ingeniero electr\'onico} % Job title/career

\cvdate{17 November 1989} % Date of birth
\cvaddress{Colombia} % Short address/location, use \newline if more than 1 line is required
\cvnumberphone{315 814 0063} % Phone number
\cvsite{https://gitlab.com/purohr/} % Personal website
\cvmail{diego683@gmail.com} % Email address

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 ABOUT ME
%----------------------------------------------------------------------------------------

\aboutme{Diego  Fernando  es  un  ingeniero electr\'onico, con una gran pasi\'on por el montaje de hardware y desarrollo de  software electr\'onico. Autodidacta y con gran iniciativa para el desarrollo de proyectos. Intereses en la musica, la lectura y el aprendizaje en las ciencias de la computaci\'on.} % To have no About Me section, just remove all the text and leave \aboutme{}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 SKILLS
%----------------------------------------------------------------------------------------

% Skill bar section, each skill must have a value between 0 an 6 (float)
\skills{{Windows-Linux/5.8},{PosgrestSql/3},{Python/4.3},{C/3.7},{Matlab/5.01}, {Git/3.5},{Redes/4},{Dise\~no electr\'onico/5.3}}

%------------------------------------------------

% Skill text section, each skill must have a value between 0 an 6
%\skillstext{{ }}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\makeprofile % Print the sidebar

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 INTERESTS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Intereses}

La creaci\'on de dispositivos eletr\'onicos, la programaci\'on y su implementac\'ion. Desarrollando soluciones \'unicas o modificando existentes, captando mayor funcionalidad. Adem\'as el gusto del conocimiento en el transcurso del desarrollo de los proyectos.


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Educaci\'on}

\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
	\twentyitem{2013-2018}{Ing {\normalfont Ingenier\'ia Electr\'onica,}}{Universidad del Quind\'io}{\emph{Dise\~no digital y telecomunicaciones.}}
	\twentyitem{2006-2009}{Tec. Tecnolog\'ia en Electr\'onica,}{Universidad del Valle}{Automatizaci\'on industrial.}
	\twentyitem{2000-2006}{Bachillerato}{Colegio Belisario Pe\~na}{Bachiller con conocimientos administrativos.}
	%\twentyitem{<dates>}{<title>}{<location>}{<description>}
\end{twenty}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 PUBLICATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Cursos y seminarios}

\begin{twentyshort} % Environment for a short list with no descriptions
	\twentyitemshort{2017}{"El mundo de Smartenit IOT" Ofrecido por la empresa Smartenit.}
	\twentyitemshort{2016}{Energ\'ias renovables y marco regulatorio, Universidad del Quind\'io.}
	\twentyitemshort{2014}{Stsiva, Armenia, Quind\'io.}
	\twentyitemshort{2017}{Sistema m\'oviles, Universidad del Quind\'io.}
	\twentyitemshort{2016}{Los sincrotrones y las fuentes de neutrones: T\'ecnicas de caracterizaci\'on avanzadas, Uniquind\'io.}
	\twentyitemshort{2014}{Dise\~no e implementaci\'on de circuitos impresos. Uniquind\'io.}
	\twentyitemshort{2014}{"Introducci\'on a la Programaci\'on para Ciencias e Ingenier\'ia (2a edici\'on)", Universidad Polit\'ecnica de Madrid.}
	\twentyitemshort{2017}{Introducci\'on al Software Labview. Uniquind\'io.}
	%\twentyitemshort{<dates>}{<title/description>}
\end{twentyshort}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 AWARDS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Reconocimientos}

\begin{twentyshort} % Environment for a short list with no descriptions
	\twentyitemshort{2009}{Reconocimiento de la universidad del valle por lograr la segunda mejor puntuaci\'on en las pruebas de estado ECAES.}
	%\twentyitemshort{<dates>}{<title/description>}
\end{twentyshort}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Experiencia}

\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
	\twentyitem{2017-2018}{Auxiliar de investigaci\'on.}{Auxiliar}{Actividades realizadas en el instituto interdisciplinario de las ciencias, en el laboratorio de propiedades t\'ermicas, encargado de solventar problemas y hacer dispositivos a la medida para algunos proyectos en los que se investigaba en conjunto con los investigadores del laboratorio y dar soporte de software y hardware de los equipos del laboratorio. Universidad del Quind\'io, Armenia Quind\'io(Tel 57-6-7359300 Ext. 331-859).}
	\twentyitem{2010}{T\'ecnico de Radios}{T\'ecnico}{Montaje de redes de telecomunicaciones en cerros y mantenimiento de los mismos. Mantenimiento y reparaci\'on de radio tel\'efonos y estaciones base en la banda de UHF y VHF, adem\'as de enlaces de datos de largas distancias con equipos Ubiquiti y Teletronics. Soporte y reparaci\'on de los equipos de computo de los proyectos realizados por la empresa, SerteComunicaciones, Cali Valle del Cauca(Tel 524 5500).}
	\twentyitem{2009-2010}{Pasante en el \'area el\'ectrica.}{Pasante}{Ayudante del \'area el\'ectrica y en el montaje de las redes el\'ectricas, con sistemas basados en contactores y redes baja tensi\'on., Trapiche San Sebastian, Roldanillo Valle del Cauca(Tel 225 7117)}
	%\twentyitem{<dates>}{<title>}{<location>}{<description>}
\end{twenty}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 OTHER INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\section{Otra informaci\'on}

%\subsection{Review}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 SECOND PAGE EXAMPLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\newpage % Start a new page

\makeprofile % Print the sidebar

\section{Otra informaci\'on}

\subsection{Review}


Ingeniero Electr\'onico con experiencia laboral en el \'area de las telecomunicaciones y metrolog\'ia. Experiencia en Software Libre, uso de sistemas operativos de Microsoft Windows y sistemas basados en GNU/Linux, Conocimientos en herramientas ofim\'aticas de Microsoft y del tipo Open Source(Open Office, Libre Office). Enfocado en Sistemas Digitales y embebidos, conocimiento en el uso de herramientas en la nube, desarrollo de soluciones IoT. Conocimiento en lenguajes de programaci\'on, tales como Qt, Processing, lenguaje C de AVR y Microchip, HTML, CSS, Lenguaje de Labview. Desarrollo de Software multiplataforma, conocimiento en redes y servidores. Experiencia en vozIP con Asterisk, Trixbox. Conocimiento en mantenimiento preventivo y predictivos, reparaciones de equipo electr\'onico e industrial, uso de herramientas de medici\'on de laboratorio. 
%Alice approaches Wonderland as an anthropologist, but maintains a strong sense of noblesse oblige that comes with her class status. She has confidence in her social position, education, and the Victorian virtue of good manners. Alice has a feeling of entitlement, particularly when comparing herself to Mabel, whom she declares has a ``poky little house," and no toys. Additionally, she flaunts her limited information base with anyone who will listen and becomes increasingly obsessed with the importance of good manners as she deals with the rude creatures of Wonderland. Alice maintains a superior attitude and behaves with solicitous indulgence toward those she believes are less privileged.

%\section{Other information}

%\subsection{Review}

%Alice approaches Wonderland as an anthropologist, but maintains a strong sense of noblesse oblige that comes with her class status. She has confidence in her social position, education, and the Victorian virtue of good manners. Alice has a feeling of entitlement, particularly when comparing herself to Mabel, whom she declares has a ``poky little house," and no toys. Additionally, she flaunts her limited information base with anyone who will listen and becomes increasingly obsessed with the importance of good manners as she deals with the rude creatures of Wonderland. Alice maintains a superior attitude and behaves with solicitous indulgence toward those she believes are less privileged.

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document} 
